{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 리젠트마린 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前です。 - 保護者同伴の6歳以下の児童1人は無料で宿泊できます。 - 歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりません。 - ビジネスセンター、コンビニ、ミーティングルームが付帯施設として提供されます。 - 朝食のご利用は大人18,000ウォン、小人10,000ウォンです。 - 駐車は無料でホテル内部の駐車場をご利用いただけます。満車の場合はホテル周辺の白いライン駐車区域と屋外駐車場をご利用ください。 - 無料Wi-Fiを提供します。 - 材料費などの追加費用は、現場で決済する必要があります。 - 屋外プールは夏季シーズン限定で運営され、運営終了となりました。 - バイキングレストランを利用する際は、防疫規則であるマスクを着用しない場合は利用不可、出入り名簿の作成などの規則を遵守しなければなりません。 - 済州特産品広報館はホテル本館1階に位置し、09:00から21:00まで営業しております。 - プールは2023年6月1日から10月9日まで運営され、運営時間は月によって異なります。 - プールは気象条件によって運営するかどうかが決まり、気温、風速、降水量などを考慮します。 - プールはホテルリージェントマリン済州の宿泊客に限りご利用いただけます。 - 満13歳以下のお子様は、保護者同伴および救命胴衣の着用が必須です。 - 水着は適切なものを着用する必要があり、傷や怪我がある場合は入場できません。 - ガラス材質の容器や破損する可能性のあるものはプールでは使用できません。 - ランニング、ダイビング、荒れた遊びや水を飛ばすなどの行動はプールで禁止されます。 - 薬を飲んでいる方や飲酒後は水泳が厳しく禁止されます。 - 日焼け用オイルを塗った場合でもプールは利用できません。 - プールの入り口と内部では禁煙が行われます。 - 私物の紛失や盗難に対してホテルは責任を負いません。 - ホテルはプール内のお客様の安全のため、規則を守らないお客様を任意で退場させる権限を持っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "6歳以下の子供は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "保護者同伴の6歳以下の児童1人は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ビジネスセンター、コンビニ、ミーティングルームが付帯施設として提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食のご利用は大人18,000ウォン、小人10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は無料でホテル内部の駐車場をご利用いただけます。満車の場合はホテル周辺の白いライン駐車区域と屋外駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "追加費用はありますか？",
            "answer": "材料費などの追加費用は、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季シーズン限定で運営され、運営終了となりました。"
        },
        {
            "question": "バイキングレストランを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "バイキングレストランを利用する際は、防疫規則であるマスクを着用しない場合は利用不可、出入り名簿の作成などの規則を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "済州特産品広報館の営業時間はいつですか？",
            "answer": "済州特産品広報館はホテル本館1階に位置し、09:00から21:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは2023年6月1日から10月9日まで運営され、運営時間は月によって異なります。"
        },
        {
            "question": "プールは誰が利用できますか？",
            "answer": "プールはホテルリージェントマリン済州の宿泊客に限りご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には制限はありますか？",
            "answer": "満13歳以下のお子様は、保護者同伴および救命胴衣の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "プール内の禁止事項はありますか？",
            "answer": "水着は適切なものを着用する必要があり、傷や怪我がある場合は入場できません。"
        },
        {
            "question": "プール内で使用できない物はありますか？",
            "answer": "ガラス材質の容器や破損する可能性のあるものはプールでは使用できません。"
        },
        {
            "question": "プールで禁止されている行動はありますか？",
            "answer": "ランニング、ダイビング、荒れた遊びや水を飛ばすなどの行動はプールで禁止されます。"
        },
        {
            "question": "プールで水泳を制限する条件はありますか？",
            "answer": "薬を飲んでいる方や飲酒後は水泳が厳しく禁止されます。"
        },
        {
            "question": "日焼け用オイルはプールで使用できますか？",
            "answer": "日焼け用オイルを塗った場合でもプールは利用できません。"
        },
        {
            "question": "プール内は禁煙ですか？",
            "answer": "プールの入り口と内部では禁煙が行われます。"
        },
        {
            "question": "私物の紛失や盗難に対してホテルは責任を負いますか？",
            "answer": "私物の紛失や盗難に対してホテルは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ホテルはプール内での安全を確保するためにどのような措置を取っていますか？",
            "answer": "ホテルはプール内のお客様の安全のため、規則を守らないお客様を任意で退場させる権限を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 646,
        "QA": 863
    }
}